[畫鞋] 應節畫左耶穌上對鞋到

又係我呀，好耐無開post

本來單純想話畫教堂玻璃窗啲pattern落對鞋到
但感覺又寡左啲，於是就加埋啲天主教主題嘅畫

利申 : 非教友，無信仰

一啲細節位
本身佢塊透明嘢拎嚟扮玻璃都幾襯

對鞋原本個樣 :

啲基本教學今次就唔重複講，費時咁長氣

如果覺得唔錯嘅話，希望支持下小弟
Follow返個ig : yauyau_jy

不定期會有改鞋嘅post/story

勁

拎出去賣應該可以每對賣幾千

慣例補啲過程相

香港地波鞋嘅價值base on炒價同知名度多
尤其啲crossover
我呢啲自娛就得

放上eBay望望

我毒撚一個，無留意佢哋啲嘢
但多謝ching先

呢對唔賣啦，畫俾自己J

咩顏料可以咁上色

畫得靚但唔襯螢光色

Angelus paint，畫鞋/皮具用嘅塑膠彩

佢其實有隻連個底都係透明，會襯好多
但美國限定300對，太貴太難買果斷放棄

邊個post講教學
見你出過好幾個post

幫我晝番對

好正

呢D顏料可以keep到幾耐?
你係之前個畫鞋巴?

凌波麗同Westbrook個post留言都有講過下
Angelus自己個YouTube channel都教晒基本嘢

反而擺位嘅意識同畫力係最重要亦都最難教
要靠自己練習嚟摸索下

如果唔著嘅話對鞋氧化佢都未甩
工序做足嘅話，正常著都唔會甩咁滯
吸水料基本上刮都唔會甩
非吸水料比如皮、膠大大力刮左落利嘢到就有可能刮甩少少

我自己淨係試過對adapt bb個掣位刮到利嘢甩左一條痕仔
但其實連佢本身啲膠都刮凹左，啲顏料會甩好正常

巴/絲打 你畫個對adapt BB 好靚呀
後面腳爭啲木紋好正
但係我想問呢
你呢啲custom sneaker 要清潔咪好麻煩囉？
要就住就住啲print唔可以用硬毛刷
仲有日常著個陣鞋個位啲creases點算

btw如果係講之前畫凌波麗Force1嗰個嘅話，係我呀
講漏左

我自己好錫鞋著所以好少話要清潔
上完色仲會上多層finisher做保護膜，硬毛刷都頂得順
試過用Jason Markk嗰隻刷刷，中底同膠位都無甩

摺位就好難避免
鞋頭兩邊係皮嗰類唔吸水料嘅話著得耐都係會甩
一係就唔改/淨係畫少少嘢
真係要成大片畫就注意唔好油太厚
所以我多數Force1都唔改嗰個位

自推一下

呢對斷斷續續畫左半年
但其實真正畫嘅時數我諗大概200個鐘內
中途走左去畫好多其他嘢+諗啲pattern嘅design

浮世繪一年前畫過一次
一樣係全鞋四面畫滿
自己唔係走日式風格所以好少畫

好撚靚

靚牙！

我自己用色style偏美式
畫日式成日唔啱feel

日式風格嘅好多人都專過我同靚過我
199X Custom同Flying hawk嘅都好正

正

好勁

高汁

你都想要正評姐
靚到

巴打擅唔擅長潑墨?

真心靚

好靚

樓主放上ig tag Kyrie

放上網賣一定有人要

痴線會唔會太靚

擺上外國網 你一定出名
應該大把人爭住搵你畫

有料

係

潑墨其實好易做
貼好膠紙做遮蓋，有枝大筆同牙刷就得

好靚啊，巴打有才華

無回應
可能因為佢跟返原住民信仰

之前畫過Red Lobster 同vintage灰熊波衫嘅Kyrie6、胡迪Kyrie5
tag左佢都無回應

Jesus Christ !

屌你，咁撚靚嘅？

美國出會好受conservatives歡迎

巴打幫唔幫人畫？如果幫 畫一對要幾錢？

不如開個ig收加工費+設計費

高質！ 靚！
聖誕快樂！

係咪一定要用finisher同軟化劑硬化劑

咁都唔係教友

powderblue版AJ10襯the great wave仲正

我係入嚟見上帝的

有接下單幫人設計同畫
價錢就睇有幾複雜
多數就around 1200-1600手工費

有呀
但始終係偏門嘢，有單當bonus

香港先得咁既價 真係慘
真係試下擺上外國 有機會搵到食

Finisher一定要
軟化劑同硬化劑如果淨係試玩畫少少公仔嘅話，可以用2 Thin頂住先

心靈比左正評你 加油巴打

嗰時呢對柒色markdown再折上折先買嚟畫下

嗰啲無呢對咁複雜
雖然都係有啲underpaid

有啲外國page有repost過我啲work
所以間唔時都有外國人問，但成交嘅得極少

痴線 巴打真係好有料對對都畫到咁靚
我呢啲對波鞋無乜愛既見到都想同你買返對
不過好奇問下啲顏料會唔會易甩

勁靚

特別版級數，起碼一千起跳

太平啦 香港玩藝術

吸水料粗著都唔會點甩
非吸水料做足工序嘅話，正常著唔會甩
但大大力刮落硬嘅利器到就有機會刮甩少少

預左乞食

好靚啊畫得

推

嘩！真心靚
賣出去真心掂 不過留俾自己j好似好啲

正，如果我有idea都想搵你畫
同意上面好多巴打嘅說話，你connect外國發圍嘅機會大好多
唔好放棄，期望見你大紅大紫嘅一日

承師兄貴言

幾千都唔賣啦，
咁樣畫，應該起碼都要畫5-6日以上？

真，身邊啲畫畫搵食嘅朋友都係教畫多過賣自己嘅畫

有時都會有啲氣餒
但聽到你地嘅支持個人又叉返滿電

呢對真係畫嘅時間我諗25-30日左右
平均每次6,7個鐘
但應該至少有三份一都係起稿同諗配色
諗好晒先畫會快好多

Copy左對SB Dunk嘅色落Kyrie 5到賀聖誕
Ugly Christmas Sweater

得2張圖費時開新post

利害

Kyrie

畫一對要成個月喎
你肯出幾錢月薪畀人

幾萬起跳 都有市場
有名氣之後Tailor made 十幾萬一對都得

高質留名,好撚型

Ching一語中的

所以custom made畫鞋無想像中咁好搵同多單

首先要出到名先

無品牌加持好難會肯俾幾萬出嚟買對鞋

樓主咪著出街吖，我抄咗牌，到時實相認

好靚

吊打好多contemp artist

男人無著衫，色情，意識不良。

jeng

真係好靚，加油巴打！！！
你呢d作品同世界級比較都有得fight!

好型
我有follow你ig
耶穌聖人像似Nike d crossover

又唔好咁講

Contemp artist好多時意念行先
可能佢做work嘅方式好簡單，但每樣嘢都有諗過
而且develop左好耐試左唔同方法先用

要了解佢嘅背景同人生經歷
甚至將以前啲work link埋一齊諗先會明
一件work真係可以講成粒鐘背後嘅故事
所以有啲人睇展先睇咁多日，一日先睇得明嗰兩、三件又傷神

當然有啲係求鳩其就嚟

利申 : VA撚

乜料，耶穌都意識不良

有內涵有內容有經歷嗰啲梗係好
但正如你咁講
求撚其嗰啲真係

利申睇展睇幾日半art撚

多謝G持

我都希望有朝一日NIKE可以搵下我去啲event

每次都有tag佢地ig但無理過我咁滯

Search完諗完一大輪先發現佢鳩嚟真係好頹

講起都好耐無睇展

一嚟睇一次真係好攰
二嚟有時間淨都走左去畫鞋，再唔係就打波

之前啲畢業展難得就到時間，結果延期

你！試下去connet啲外國藝術media, fashion magazine，得呀，真係得！

係啦之前啲展變晒online又縮晒，無咩feel

Post 上reddit為港增光

成日覺得無啦啦send嘢/tag人好老尷
但見呢對反應咁好睇嚟可以一試

真呀，雖然有VR睇展
但完全唔係嗰回事

靚到 CLS

試啦！全力支持！

始終啲展要落地行先有感覺

有日行咗去想睇波提切利個展
點知原來武肺hkmoa無開

支共武漢累人累物

想睇個展都變到咁難

有得諗，轉頭post去Sneakers版到先

好靚呀
希望再可以改響更顯眼嘅地方
鞋唔特登擺高都唔夠搶眼

連登真係人才輩出

師兄藝術家黎？

如果我有咁好手藝應該發撚左達

高啲可以改係牛仔褸/皮褸到都得
有人會改背囊添

但兩款褸我都唔著+唔用背囊

抬舉左

頂多就客製師，同藝術家完全無得相提并論
我完全未夠班

我都仲係好撚窮

痴撚線......咁靚

今朝外國都出左一對

ching識貨，呢對好鬼正

睇返嗰套passion of the christ 好恐怖唔敢買

佢呢對好似要抽？

無好留意咁睇佢個post

好高質

仲靚過原本個樣

上世紀中國人認知嘅耶蘇

乜料，唔講以為係道教

原本啲色咁撞係有啲難carry嘅

好靚呀
好鍾意隻jordon
我女友平時會鄙鳩波鞋撚都話你啲鞋好靚 佢都會想着出街

多謝Ching

複製機會微啲，唔太鍾意重複
AJ10又冷門，冇乜人會揀佢嚟custom

好靚，幫推

耶穌成個宋江咁

做孖屐停嗰d錦上添花跟風嘅就多

pish

十二門徒都好好笑

唔講以為係擺酒

每次見佢哋派啲搶手QS嘢俾名人開箱都會覺得 “本身已經係人都搶，唔使sell啦”

要跟風又有個budget喺度唔使就冇
是但搵d野去搞下表現下存在價值啫
大部分都係鳩做，有幾多肯搏

Ching好似知好多內情咁喎

冇，唔係呢瓣
9up only

咁至少賣5皮了

好有霸氣 好似啲洪門結拜

本身衣著唔鍾意太花巧
你呢對反而接受到
好正

我自己都係啲鍾意純色衫嘅人

呢對攞去襯應該幾正

真心靚！
推！

諗起銀魂

無睇

想知點解會似銀魂？

巴打堅料

搵到食

靚撚到

巴打會唔會畫袋gregory 黑白好公廁

配色似
不過可能得我覺得似

畫晒成個太複雜

我建議你買過個會仲好

唔係咁易㗎

呢啲嘢叫好不叫座

好令、，巴打去做紋身師應該唔錯、收入又好，btw想搵你幫手畫一幅耶蘇之類紋身草稿有冇得諗？

點都好支持

搵過巴打畫, 堅係正

紋身同畫鞋差好遠

紋落人到難好多，壓力又大
而且唔係我專業，唔知邊啲圖案做到同整出嚟效果會靚
搵返專業師傅整安心好多

睇你username應該估到係邊對

耶穌有腹肌

唔係點拆神殿

相認吧

巴打，你啲Angelus邊度買，官網？
香港係咪果間鈕扣公司

藝術家級別
好撚靚

我自己用得多所以係官網買

休閑要一、兩隻色畫下嘅話去鈕扣公司到買會好啲

佢地食水都深

Dirk?

好撚靚喎巴打
你開個page分享之後出左名就可以賣
仲可以客製化

有開ig呀

感謝

入嚟前仲以為係小畫家級數嘅搞笑嘢

畫落鞋到亂咁嚟會好心痛

我以為畫係白飯魚果啲
very impressive

偽神，神只有奧丁

Ching無事嘛

玩維京佬刺客信條上腦

水之呼吸

依個畫唔畫到

好靚喎，師兄有無諗住賣？

開個YouTube channel 喎可以

又唔好咩都拉去鬼滅

其實有啲啲煩

建到，但唔會畫

得閒有接下少少單畫下嘢

呢對for自己唔賣，但畫多對賣有得諗